要求林鄭和保安局局長探望香港仔警署警員

自從爆咗單新聞之後警員嘅士氣都好受影響
要求林鄭同埋保安局局長可以過去探下佢哋

仲要唔可戴口罩
歧視有病警察死全家